[法律撚入]可唔可以叫法庭出臨時禁制令暫緩緊急蒙面法，JR完先?

因為真係有爭議，又繞過立法會

唔係緊急狀態 係咪應該用唔到緊急法

應該冇嘢stop到緊急法